如果無牽無掛嘅話真係好走

嚟緊中環墶地都好大機會俾中資投到，連香港最指標最有代表性嘅地區都要染紅

你真係傻尻
依家唔係咩

要針了